訓唔著一齊睇育馬者杯吧！

睇緊了

聽晚會有中文旁述

幾場G1幾時跑